大家樂：警察在醫院飯堂食飯 不能使用職員優惠價

譴責譴責

正式呼籲全港藍絲罷食大家樂

中國香港警察

揸正來做，撥亂反正

中國香港驚察

中國香港

咁串？

去大家樂食飯先

真？

同志們 這邊沒優惠

中國香港警察
無左皇家香港已經衰
就咁叫香港警察都仲當你自己人
而家....

大家樂有賣狗糧?

大家樂

之前食左成年都唔覺得咁好野

成日扮哂嘢攞著數？

笑死

撚狗咁撚 又唔可以話佢講錯喎

警察與狗

中國香港警察：

唔係好信喎，大家樂咁奶共會玩到咁串

超級有效！

根本商界今次反對逃叛條
佢哋密許今次抗爭 （雖然好多主張非暴力）
但香港始終係有$人話事地方

班仆街可能成日呃飲呃食，
比人識穿左

凍撚水

擺明正日有老鼠去搵著數 依加
撥亂反正姐

屌你成日諗住食免費午餐
中國香港警察呢就戇撚鳩鳩嘅

China HK popo

中國香港警賊

呢d咪識玩 又收貴狗糧 又做到宣傳

pmh想洗底？

「中國」兩粒字真係畫龍點晴
語帶雙關得黎佢又冇得話唔係

奶共又唔等於撐警既

落水狗

完全無位入到

FC？

全城杯葛自稱警察嘅類人型生物 或成過街老鼠

咪好似先前旅遊巴唔熄匙咁 大9個staff 你e家係咪玩呀sir呀咁 你地最興架啦

唔知D收銀夠唔夠guts拒絕呀sir呢

要求出示委任證！

拎咗出後之後：

點知係咪假架？！

大家樂 大快活
真本土兩大巨頭食肆

唔信 大家樂會咁串

神憎鬼厭

過街老鼠

個email

突登咁寫似係以前不嬲都俾開優惠，但而家cut

大家樂終於做返d好事,值得支持

平時都食開大家樂

笑

推

聽日食大家樂

唔似大家樂出喎

但可以有免費凍撚水一杯

政治正確

擺明係員工自製啦

啱呀 不過狗都係食狗糧得啦 洗乜食大家樂

大家樂咩立場
罷食名單有佢架喎

善用不推文回應不太重要的post

直頭係愛國愛港喇
唔係唔認呀

支持還支持
但大家樂咁難食

笑撚死人

瘋狂食大家樂支持下先

呢啲野打飛機有咩用, 奶共團體不知捐左幾多錢

呢啲散紙佢地wfc

幾時會有中國香港警察與狗隻不可内進

又或者

狗cafe: 中國香港警察内進有拆/有小食附送

屌佢隻手好肥

有新名用喇

我聽講警察去到邊都痴飲痴食，就例如西隧嘅行政大樓，餐廳嘅定價較低係屬於員工福利，但警察著制服入去就有

大家樂好波

中国香港公安

生意佬即係生意佬

襯依加賺盡班狗D錢

Fc?

支持全港商戶「優待」警察

大快活我就信

揸正黎做姐

全城追擊過街老鼠

同志們

真唔真

大家樂都咁勇

完全正確之餘仲要冇位俾藍絲入

依個唔係錢既問題

係真嘅話我禮拜六即刻幫襯大家樂

fc? 得一張A4紙好難令人信，同埋大家樂唔係紅底嘅咩？切勿跟車太貼

藍屍們唔好食大家樂記住

大家樂奶共架喎

中國香港 撚完狗班支那人又冇得話鼓吹港獨

餐廳本身就唔應該畀狗進入

大商家都表態

仲可以自稱皇家警察我真係想噁
犬隻就食番狗糧

你講起. 搭車唔駛俾錢, 叫霸王雞, 仲有冇?

email用www開頭？

明日lunch 去大家樂幫襯先

請勿歧視導盲犬

唔多信係真
真嘅我就每個禮拜都幫襯大家樂又點話

全力支持中國香港警察

狗可以入餐廳架咩

張A4紙邊個印都得

證明佢啲嘢唔係俾狗食

食狗糧都要畀正價

中國香港果句有骨

好撚型
多d幫襯大家樂

狗仔就黎要食垃圾

真唔真
中國香港警察

唔理真定假，傳去藍絲group/BK/香討話比佢地聽大家樂都唔要黑警

因為老解入城，佢地係第二仆街。

小心又炒車 lol

Send 去比藍屍睇

執正嚟做正確

中國香港警察

真係畫龍點晴

大家樂想反cup 大快活 ？？？

我以後會一日食三次大家樂

得張A4紙

比啲掌聲大家樂

大熱天時，直接凍撚水啦，唔洗講咁多

email

支那要人咁叫，唔係就係港獨

笑死叫雞要曬證
連食大家樂都要r折
唔係呃左好多ot鐘既咩

大家樂喎

其實唔奇怪。呢啲餐廳講明只准 staff 幫襯。黑警日日痴飲痴食，邊夠供應俾醫院員工，實有人屌啦

OT咁多錢唔係俾唔起呀？

好勇！

真定假
中國香港警察
話唔啱又唔係 啱又唔係

d狗正式名 中國香港警察

睇黎要幫襯大家樂了

支持警察唔去醫院食飯

合理

阿蛇係咪要凍撚水，加多兩蚊

大家樂 聽日去幫襯先

過街老鼠 中國警察

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

中国香港警察，好政治正確

第一次睇中國香港咁順眼

拎頂飲凍撚茶都唔撚食醫院飯呀

竟然係大家樂

我有冇睇錯

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

落下班狗面都好呀

咁又唔好，應該俾警犬優惠價，拎委任證/警犬服者有得加料

幾時變埋中國香港公安

係咪堅架？
唔好fake me wo

大家樂教中國香港警察何謂法治

得罪講句，大家樂咖哩屌打呀活

反了

睇死d狗平時廿蚊飯仲要送凍飲啦

大家樂係咪整特餐俾警犬醫肚架

Holy

大家樂股價必升

好夠膽

Real? 係就我晚晚食大家樂

屌你瑪嘉烈藍絲醫院都玩到咁大
D staff 8成藍絲
利申ot

語帶雙關

👍👍

真定假呀 咁撚串

醫院員工 成日見d黑警開餐

PMH大家樂咁爆
一定係俾人屌過先做嘢啦

真定假
串過馬撚

係因為聽到 同志們 邊

好波

機場文宣啊

即刻幫襯大家樂

咁以後大快活大家樂卡啦卡啦咁食啦

反了反了，強烈譴責！

We connect

要食了

黑警出咁多錢人工仲想貪員工價，叫雞已經唔畀錢

提早享受信用評級服務，厲害了我的國

大家樂邊度串，明明就極度擁護一國兩制
講到明中國香港

聽日食返個一哥焗豬先

明碼實價童叟無欺。衹是申明政策，杜絕白撞。

有自己狗糧唔食，食人類食物，重要扮人類攞discount.

真定假

再加凍撚水！

聽日去幫襯你！！！

平時ot打市民都大把錢

大家樂好似紅底架啵

公司印都冇個點信呀
等睇大家樂出黎澄清話有人偽造文書

fact check?

正確✅

雖然好難食

按章工作

係咪真

抗議岐視黑狗

一向規矩都係咁架啦...

班狗今次想點投訴？

中國香港警察擁抱大灣區榮耀，餐餐食鮑魚都得啦！使鬼食你大家樂咩

打去狗屋Check完先同佢講無得平

黑警搵咁多錢，食飯使乜優惠呀

賀一賀佢

正啊 全民屌狗

竟然係瑪嘉烈

今日啲地產商被逼發聲明

要用正價但可以加料

真定假 大家樂喎

笑什麼 你也是中國人

終於見美心做番啲野

因住－陣又炒車

個聲明仲短過我條丁

今次真係要去茶餐廳飲凍撚茶囉

撚狗咁撚
撚完隻狗仲唔可以出聲
仲要上頭睇到只會開心添得狗自己谷住
完美撚狗

咁想食 整多杯凍撚水俾佢地又點話

有咩咁串
中國香港佢地成撚日講啦
而加自己人講又唔撚得？

中國香港 警察

幾時到巴士公司出黎阻止班狗show pass搭霸王車

大家樂真係好撚難食又貴
不過聽日開始決定餐餐食!

同一個bit

叫中國香港警察直接話佢係為中國服務
但佢咁講又冇錯窩
入都入唔撚到佢

型呀！

大家樂終於做返件好事

狗糧又係唔同價格既, 好難講

扮晒野

大家樂作反了

熱烈地彈琴熱烈地唱

大家樂咁勇？

push

瀨共集團咁好死? 唔好跟車太貼

黑狗：涉嫌藏有攻擊性廚具

唔好打飛機住
其實餐廳同醫院一定簽咗約的，投標內容一定有條款要俾員工優惠，亦只俾員工，同大學/工厦餐廳差不多。有員工投訴的話，一定要揸正來做。

餐廳員工好波,
你地發揮到不畏強權既精神

跟規距又話串

屈機

我要日日食一哥猪扒

我做過某大學職位
大學一直有捐錢比醫院
所以係大學做既職員都享有優惠
而且價錢差唔多平一半
大家樂為例正價一個早餐35-40
醫院既價錢比職員係20-25好正

唔俾優惠仲唔拉你

前線員工造反
一定唔關個紅底老細事
大家繼續罷食 員工份糧照出
又可以減輕前線員工工作量

不提供狗飯

即刻食幾餐大家樂

東區尤德醫院警察成功爭取葵涌及瑪嘉烈醫院同事食貴飯

呢啲就係你班黑警嘅開始
乱繼續做傷天害理嘅事喇！

個 email 係 website

不撚知所謂，賤到幾蚊都呃

呢個年代 肯渣正黎做 已經難得

支持大家樂 多個選擇了

警察和狗不得內進

嘩～～～ 大家樂咁堅嘅？！

本土大家樂

正已評

笑撚死

有請小鳳姐

咁食大家樂定大快活好

marketing team
不過老閪都係紅底 不了

此通告真係高汁好串！指名話中國香港警察，唔知其他正苦部門去幫襯會否跟番職員價

做得好
宜家咁多人冒警，個個都嚟食就大檬樂

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

來龍去脈，係班偷雞唔到蝕渣米

真係有班深藍係咁打算

抵啦過街老鼠

笑咗

pish 到藍絲食屎

分好多幫派架嘛

優質服務。

要幫趁下

香港警察員佐級協會仲唔快d 出聲明讉責？？？
大大隻字寫behave yourself 啦

FC?

可能仲嬲過你叫佢黑警／黑社會

hahaha

抵撚死

Push

職員餐真係平好多
搵返呢條片
炎夏買外賣要包到實,狗車唔泊門口

畜生想用人類既價食飯？

good job

大家樂紅底架屌 要搞到佢兩面不是人

谷著道氣嬲唔出
大家樂：
中國香港警察：

千祈唔好習慣中國香港呢個字，各位小心

正啊喂 我以後唔屌大家樂難食啦
仆街啦垃圾popo 低學歷高人工仲要cheap到R醫護嘅著數

咁的確條規例係咁寫喎，其實無問題

串到飛起

👍🏻👍🏻👍🏻

狗咬狗

反逃犯一開波就得罪全世界商人（俄羅斯都有好多錢係到）

睇到張圖好撚嬲

決定食多啲大家樂以示懲罰

仲有維他奶，又係三父子。

話明職員餐廳就梗係職員食
警察收皮啦

當愛國愛黨港嘅大家樂都忍唔住嘅時候

咁想做中國人 中國警察啦 恨到啦依家

冇錯喎

平時側側膊，依家渣正。

其實佢地先最唔想比人當支那人
仲要同d公安混成一談
但又無得屌鬼

食罐罐嘛 做咩學人食飯

大家樂表示: 啲到唔賣狗糧

唔單止係錢嘅問題，面子更大問題變左過街老鼠咁。

會唔會本身黑警係無優惠
只係見你都係公務員先畀埋你
而且揸返正黎做

散仔主席出黎講兩句

毅進仔公開試幾多分呀
讀到醫療科？

好耶

點解要歧視我 汪

狗糧就有折

良心企業

大家樂：呢度無狗糧買

為你做足一百分

心水清

中國香港警察
經理應該好憎狗

痴飲痴食果時就扮熟, 好黑人憎

中國呢兩個字真係罵人不帶髒字

警賊與__ 不得內進

有無平價狗糧食住先

堅！

中國香港警察完全無問題

就咁香港 都唔知係咪搞港獨

藍絲冇位入啦

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

不分化，不割蓆

班廢老最鍾意喺大家樂打躉睇報紙吹水
點會罷食

大家樂你好野

笑撚左

不如玩燒共產黨旗？推廣愛國不愛黨？

餐廳經理 好高質

揸正嚟做

拉隊去大家樂打邊爐
唔好再食垃圾吉邊啦

食鬼得起其他咩佢地

係職員俾人兇，廢事煩
所以先俾個員工價
政府咁多公務員係得呢班狗先成日乞飲乞食

啲留言好似連登

負責人好波，希望唔會比人秋後算帳

又少左個機會睇到委任證

如果係 本餐廳不歡迎黑警 會再開心啲

真定假?

人地特別點名，睇死班警犬平時呃飲呃食啦

中國香港警察有咩錯佢哋想搞港獨？

你老味，出咁撚多OT錢都仲R優惠價？

黑警一個人買5個餐 屌佢老母

你好似知啲野咁喎
利申 唔多信大家樂嘅大快活派

太假

唔贊成咁搞，會影響埋救護員

泛亞集團唔驚俾警犬針對？

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭
[i
mg]

有錢叫霸王雞，無錢食正價飯

屌第一次見到中國香港呢四隻字係會感到開心

皇家香港警察真係好聽好多倍

歡迎大家繼續孤立警犬

識玩

1

阻差食飯

佢冇錯wor按章辦事
秉公辦理

中國香港公安

而家同差佬割𥱊成為最有效宣傳

唔怕俾狗投訴咩

popo呢輪咁多ot大把錢，收佢加三都唔過份

日日食大家樂先

點會串，不嬲講明係比醫院職員用，
之前比佢地當更既狗用員工價可能係人情黎
以家執番正黎做姐

大家樂咁撚癲架咩？
點解我有印象佢係藍底既？

中國香港警察 特別UN耳

大家樂都Connect埋
以後日日都食
好耐無食一哥豬排飯啦

👮

黑警叫慣霸王雞！

大家樂咁串？有冇炒車先 factcheck

第一次睇到「中國香港」咁順眼

中國二字搞到用黎語帶雙關是否悲哀？

出咁多糧仲貪埋d小著數

其實狗狗唔係職員
用訪客價有咩特別，唔使吹捧大家樂wor

狗落平陽被廚欺

聽日食大家樂先

張證除咗用嚟叫雞 原來仲想拎嚟r優惠
乞衣仔

唔咁啦，人地無錢食其他

有朱古力比狗 中國香港警察飲

正

狗隻不得內進

一哥

唔好咁興奮住，係咪真架先?張相得D字，無背景，好難證明真係大家樂官方聲明。
唔想炒車，請巴打們Fact Check

自願飲凍撚水可以減2蚊掛

罷食大家樂

大快活係黃就一早知，但大家樂大股東唔係建制㗎咩？

凍撚水還好
白汁好立克就仆街

中國香港警察
個名好7, 不如直接叫公安

何謂職員？
帶証件

個email

咩事咁突然

中國香港警察 寸到應一應
大家樂好波

Sickplay

抵啦

照計有 特別製造

馬上報告比中央

笑死有自由閪唔 走去做狗

蝗家驚察

反轉諗,大家樂係未尼排沒生意
先諗起要靠港人而非大陸人
反手谷生意(又就黎中秋跑數月餅卷)

大家樂唔係中國開嫁咩

大把OT錢怕乜啫

佢比個優惠係仁慈 唔比係道理
唔比最多咪得罪3萬人 驚你條鐵咩

大家樂成日幫襯

建議你少講一d無用既野

嘩
中國香港警察

又可以無咁蝕又可以攞光環

政治正確
完全無位入

所以今次係千載難逢既機會

fact check ?

大家樂冇做錯
唔係醫院員工比咩優惠你？

田北俊一早已經放風，反送中係無分裂香港，因為反對係大多數。

好淤啊

有啲假
Email又無@

好慘

留意番
醫院餐廳淨係醫管局職員有員工價
係一件好正常嘅事
佢出得呢個聲明
證明佢之前一直都有比員工價警察

所以唔好再比光環大家樂

出八萬蚊糧
仲去貪啲小便宜
真係唔話你係狗都唔得架

大家樂又扮 佢地上星期先係石門整飯盒比班差佬

做得好！

泛亞不嬲都係做醫院同大學大專，醫院講明除左職員大學除左職員同學生外都要收正價，你估老溤要比職員價

希望將軍澳醫院美心都出通告話唔比

連登熱門每日統計 - 2019-08-08 20:08

唔係職員, 冇職員優惠好正常

唔係職員價貴幾多

Pish

大家樂應該知啲內情,呢排啲警察好似混入咗中國貨

人見人憎

警隊正式正名做中國香港警察

其實好多嘢揸返正黎做
班狗都冇啖好食

點解嘅

fact check左係咪大家樂貼未

我冇野講

強烈支持大家樂秉公辦理

如果你哋真係咁正氣，我哋人人日日嚟食！

假架，我有frd係HA高層，話今日開開下會，佢個GM收到總部send呢張野俾佢，同泛亞confirm左，係假嘅

大家樂👏👏👏

講過好多次叫佢地公安 佢地會興過火屎

留名等睇玻璃心

明天全連登早午晚三餐大家樂見！一定要加紅豆冰飲例湯！ ！ ！ ！ ！

20幾蚊同40幾50蚊嘅分別

我淨係記得職員之前兩送飯連野飲23.5未加價前
呢排加左價到25.9

好抵食
早餐雞排一腸一蛋加米粉有多士野飲 職員都係25

大快人心

笑死人
咁都要搏大霧？ot d錢拎哂去叫雞呀？

餐廳自己做啦下嘛 不代表公司立場

狗用鼻索下啲飯算啦

搵翻良心了

聽日去幫襯大家樂

點解可以不停推？不如大家Focus係罷買，港鐵放映會

你係唔係PMH呀?
上面有人話假

佢地已經罷食緊大快活，罷食埋大家樂佢地會好空虛

其實最多反而見到救護去食

小鳳姐

點解唔俾人討論
兄弟爬山 各有各做

真係過街老鼠

凍L茶出動

啲狗又嬲豬撤出警肛㗎喇

咪on9啦 班廢老夠薑就罷食美心集團所有餐廳 分分鐘多到佢地冇得岀街食飯

知道左中國香港警察月入十萬
當然要收返正價

聽日返工就食大家樂先!!!

好型

錯
應該係 中國香港公安

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

聽日去pmh睇下先

唔反大家樂了

爭取寵物店出示委任證可以以89折買原價64元既狗糧?

大家樂大陸都有分店喎

要大力推廣呢個稱呼: 中國香港警察

中小學幼稚園老師要好好對付警賊兒女，老竇老母打人兒女，警賊子女勢必是校園暴力根源

推

黑警冚家剷

委任證唔是攞嚟拎jetso的

留名等睇大家樂跪低

大家樂好大膽呀…但做得好

豬扒

感動左

應該免費俾返杯凍撚水

黑警有骨氣就咪撚食呀

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

寫到咁仲敢食？想飲凍撚水？

我擔心收銀員
會唔會比人告阻差辦公
之後話懷疑衝擊佢
跟手就比人拉

中國香港

政治正確

如果收飛員工大嗌＂個餐係差佬㗎＂咁點算

私人送凍能水少甜

收銀係張飛寫個 p 字，你懂的

建議中囯香港警察全家自殺
有更多優惠

聽日晏晝就去大家樂食飯先

不過唔好煲到咁大,一陣又比壓力人

第一次見到「中國香港」四隻字咁有治癒感

P字有啲太明顯

支持

P牌

其實冇咩好笑，唔係員工就一定計正價，我成日都要去醫院做野但就唔係員工，今朝早餐42蚊好撚貴

成班真心on9架喎
又唔係醫院職員折俾你做乜
洗唔洗以後去全港所有食肆只要着狗衫就有得平呀
成班傻閪

Respect大家樂

死啦，班廢老大家樂又唔食得，大快活又唔得，大家樂仲要係美心集團，咁佢哋食得屎了

咁係事實，咁驚出面街加料未帶飯盒lo

如果佢地迫收銀要職員價可以去icac投訴佢不正當收受利益

政咩府合約 人地做私家醫院

抵死

開始驚罷買, 扮割蓆

我愛大家樂

可喜可賀

中國二字威力好比粗口

餐餐食大家樂以表支持

大家樂都connect埋

人哋有職員證呀克警張委任證本身想淨係食飯先拎出嚟而家都唔使拎

藍絲嚟講都係政治正確 承認香港係中國一部分
藍絲都咬佢唔入
高招

大家樂奶共奶左咁多年
一夜洗底

你估皇家警察呀

串到咁誇張

醫院唔續你約就仆街搵少幾撚多生意

popo: 阻差食飯

仲唔快啲搞罷食?

公安做嘢狠過黑警

黑警就嚟飯碗都俾人搶走了

醒醒定定就做返個香港人棄暗投明，同大家對準政權

支持食大鳩鑊

員佐級協會又出聲明譴責

多多幫襯

我pwh 聽朝食早餐望下

推 一定要幫親下

香港警察帶頭搞港獨？
為什麼他們的臉書專頁是寫「香港警察」不是「中國香港警察」
是不承認香港是中國一部分嗎？
一人一留言向藍絲投訴！

好

屌你老母啲黑警原來咁多特權
搭車show委任證唔使俾錢
醫院canteen show委任證就員工價
成班乞衣狗

以後唔再話大快樂焗豬好食好多了，悔改了

邊可能大家樂出呢份野

大陸人黎時幫大家樂宣傳佢地支持一個中國原則

放個催淚彈震懾下佢呀嘛

respect 一定多d黎食

佢哋成日吹捧大家樂屌大快活
有冇人有嗰啲留言笑下

我喺醫院做野，都要show醫管局工作證先有優惠，記住係”醫管局”，人地都係跟order做野

呃飲呃食係唔啱架

難聽過粗口

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

光復香港 癱瘓機場
罷工有理 時代革命

蝗家香港警察就有佢份

中國香港警察？
唔通有中國廣洲警察就有優惠？
btw，罷食大家樂一系列連鎖店

大家樂大陸咁多間都咁
香港人真係要去幫襯多啲

中國香港警察
笑死

讚

講得咁串唔驚藍屍清算？

嗰邊

正接寫"公安"啦

高度實踐一國兩制

直頭改警察與狗不得內進

點解個E-MAIL寫既係網頁...似假野囉

加料凍撚茶

On9啦 HA又唔係真係under政府
都係睇邊間出價平揀嘅姐

中國，香港警察

真?

唔講咁多,明天衝去食大家樂

會唔會比佢地屈阻差辦工

幫襯多d大家樂！

應該唔關大家樂餐廳事 可能職員打去醫管局投訴 才有此做法 ( 當然醫院行政部首肯 才有"中國香港警察....等字樣出現)

仆你個街啊 聽朝就食個大家樂早餐

大家樂凍撚荼/撚水唔錯
推介俾各位辛苦嘅警員

方丈報示範緊

睇黎都係

真係official？
唔係好相信有大公司咁高調反政府

因為唔可以得罪班醫生護士，醫護界集會好多人呀！

個啲好多係假警，唔會理呢啲通告架啦

所有支那人都係咁㗎啦
好似罵華為=唔愛國 明明
跟規矩做野但令佢/佢支持嘅野無著數就又係你錯 都唔知咩道理

手足齊檢舉！ 唔該 段片影到勇武個樣！
有好多like

香港警賊，知法犯法
人人得而蛛蜘

連自己都覺得中國香港警察難聽過粗口，咁就唔好話自己支持政府啦！蝗家香港警察

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

死差佬 我屌你老母

班on9連人地取消香港關係法都要屌鳩人地，而家係人地認為香港有別於中國先比優惠你，如果唔係就取消，關你撚事咩！？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

又成地玻璃碎

中國香港警犬

俾杯凍撚水震懾下佢呀嘛

仲俾食咪執撚到, 報紙賣過某d醫院飯堂租約係只限服務醫院員工, 連病人/病人家屬都不准進入飯堂

警察與狗不得內進

係咪真架？
大家樂咁勇武㗎咩？

咁多ot錢
駛撚食職員價

同志们，这边没有活动

大陸最鍾意中國香港中國台灣
但原來主動用都有曲到圓嘅效果

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

聽日開始大家樂排長龍

凍檸茶

支持👍🏻👍🏻

即係之前好多黑警用左職員價買飯

日日食大家樂

正喎

作反?

錢嚟架
擺明唔gur班狗r著數好耐
借啲意打落水狗啫

其實班狗坐輕鐵洗唔洗比錢
成日見班狗上輕鐵上車同落車都冇拍卡
搞到我好好奇

大家樂政治正確喎
講得唔啱咩
班狗想搞獨立呀
中國香港警察有咩問題

唔好諗太多, 醫院飯堂係投標野, 要交租, 要俾優惠職員,
要同醫院整到個飯堂靚一靚, 仲要受醫院鑑管佢個衛生程度.
醫院飯堂成本唔會比出面低, 但仲要受人鑑管同俾優惠,
所以唔俾外來者有優惠, 係好正常既一件事.

對間野印象分即刻加左十分

乜平時有用開著數價 ?

聽日就係大家樂

大家樂咁做好合理呀
我一直無申請alumni卡，返學校canteen直情唔俾我買嘢食啦

港共將如何贏得今次運動

其實正常事 醫院便服員工冇帶證啲姐姐唔認得你都唔會俾職員價你 何況佢地的確唔係

利申：醫院撚

抵制建制派商戶！
大家樂係陳裕光架！

加翻句 ：香港消防屬醫院職員

直刻落留下食個.
焗豬飯先

有冇人知優惠價大概幾多折

乜以前班狗食飯用職員價
搭地鐵巴士是咪都搭開長者價

到底平時啲狗察r折r到咩地步 大家樂要搞到出通告
個朵臭曬

佢地話張通告唔係佢地公司出喎

D傻鳩又唔比埋間屋d狗住？
貼張中國香港警察可自出自入係門口啦

唔知啲入境仲有冇

Connect埋大家樂

一定係前線問啦，以前唔聲

黃既唔食 藍既又唔食 收得皮

收皮啦大家樂 之前撐警 依家見唔對路又出嚟洗底

：你而家係咪阻差辦公呀 呀sir攞著數唔洗你教

佢哋即係邊個呀

呢條條例觸摸左某d人底線
講真做生意有邊個係完全身家清白, 攪條咁既野嚇親唔少香港商人

公司有濕鳩canteen既都知
平時街客都當職員 職員價同街價呢樣野本來係政府要求
呢d肯定係前線做既平時冇事冇幹咪so比你
你打壓香港人仲想有so？
唔好唔記得撤警崗單野

咁多ot 錢都要呃埋呢d 優惠

食狗飯啦 死黑警

之前有警察詐騙？！

中國香港警察呢個名唔錯

好仔唔當差
當差衰三代

中國身份認同

佢得罪班護士
下次中唔到標就大撚鑊

飯堂係穩賺冇賠嘅生意

今晚帶一家大細去食大家樂先

罷食名單有大家樂喎

d 藍絲日撚日去食，唔係佢地都唔知食咩，特別d 廢老叫個早餐坐撚到lunch

改做支持港獨，9仲唔死

尋日先食完個芝士焗海鮮飯, 得兩塊魚塊, 大家樂, 不了

泛亞

掃黃免費手淫仲唔夠？
每月呃納稅人成幾粒野，男人老狗仲貪埋呢啲小便宜？

揸正黎做，冇乜好吹奏

補刀，好波

黑警醜唔醜，醫院食飯都要攞著數用職員價，叫雞就show pass，平時已經有哂特權，宜家直頭無法無天

警察食霸王餐唔洗你教！！！！

串串貢 我中意

應該要追番之前嗰啲

巴士又唔霸王車
餐廳又呃優惠
班狗真係無無恥到呢⋯⋯
斯奶都唔會啦

大快活、美心何時睇齊吖？

真唔真呀 大家樂係中國好多分店wo

評已正

唔反活力午餐了

想搞清楚D野 一單還一單 今次係抵讚
但我記得之前罷食既list入面有大家樂 佢係咪想食兩家茶禮先咁做

醫院，政府機構，cctvb多數間餐廳叫泛亞需然係大家樂集團，不過賣啲菜式好撚難食

連大家樂都

大家樂平時好多廢老打躉

咁之前係新城市盲左果隻呢？ 盲犬入唔入得

中國香港警察笑撚死

可能大家樂想清呢班廢老好耐，齋坐丫嗱
依家調返轉趕廢老吸納後生

狗驚飲凍撚水乞飯食

呢啲真係錫春袋都唔割

好波呀屌, 撚狗撚到, 中國香港警察
要多D幫襯下大家樂先

平好撚多

中 國 香 港 警 察

做得好

話時話有冇人發覺大家樂早餐最近一個月都冇吉豬？
得返雞 牛 魚
幾時有返吉豬

叫佢地罷食啦 叫藍絲廢老杯葛哂全世界

皇家香港警察
係叫 龜
中國香港警察
係叫 狗

龜你都只係嫌係動作慢
狗係真係用黎侮辱一個靈長類動物

有冇7折?

支持香港警察總部改名中國香港警察總部

今晚又要食大家樂啦

員佐級林大總統幾時出公開信譴責

做得好

香港人嘅法國餐廳

為支持中國香港警察,
凡惠顧本餐廳只要大叫「記你老母」,
響毋須出示委任証下,
何享有免費升級「夏日涼浸浸凍撚水」

#我愛香港
#支持中國香港警察
#支持警察釋法唔執法

大家樂咁濕鳩都connect埋

是狗便食狗糧

幫襯大家樂

本來都冇咩野，可能唔識見好就收愈玩愈大結果搞串咗個party

下午茶去支持下大家樂先

依家只係揸正嚟做啫

OT O到八皮，仲去呃員工價

果班窮撚藍絲撚有能力抵制大家樂咩

屌班窮撚日日要食完仲要拎杯水坐成日架

9,10,11/8機場和你飛

落水狗
真係全世界唔like你地
繼續圍爐打飛機啦

反了反了

要追究返之前濫用優惠嘅差額

叫李思嫣，陳淨心煮大鑊狗飯。送去狗屋，咪有得食囉。
汪汪汪

唔好畀優惠警察，否則告你行賄，到時差佬罷工又要搞特赦。

霸氣

今個星期食左兩次大家樂 兩次大快活！

瘋狂食大家樂

麻煩記者朋友以後用中国香港警察稱呼啲警犬

型撚到。

東區醫院回覆左文匯報查詢 會比黑警喺canteen用職員價

個email 冇@嘅?

人地講事實，邊個比錢咪邊個用員工價

機場都係
好多差佬去大家樂係排職員條隊

有

死乞衣仲要覺得自己有特權

法國餐廳

俾足面 無叫黑警做強姦犯

聽日大埔

入黎幫手推記者會

狗都有得食大家樂
我忙到食醫院飯團咋

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

食平左咁多年
宜家渣正黎做，有乜問題

好慘啊 大家要帶啲狗糧餵下啲生滋狗 你哋知啦醫院啲餐又貴喎佢哋食唔起人飯嫁，偷雞食得多又會生滋

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

黑警成日搭車唔俾錢都唔係新聞

pish

擺撚明有狗兇鳩個收銀,逼佢比狗用優惠價

直接叫中國警察啦
屌你老母香港兩個字佢地都唔配有

搵幾皮野一個月都要諗縮數